HKU common core 一問

大家覺得排第 8有冇機

Btw 有冇人讀過 CCGL9058 Villages and Global Futures
聽落好有趣 但係新CC 冇乜人講
Workload/Grade 如何

人地收足120個仲理撚得你 疊埋心水讀伏cc啦

唉屌垃圾 portal

我排第1，最後都係冇人drop